熱烈恭賀CCTVB 6：30新聞報道炒粉

岩岩播播下片疊聲，畫面去返主播依然狂疊聲，最後直接去廣告，到依家都未搞掂。

冇錢炒曬啲人

爽

你點睇的

搞左成5分鐘，on9

剛才因為妓術故障，我土地為屎抱歉。

我坐係屋企睇，你有 Panel 位睇？

垃圾

做咩仲要睇cctvb

睇下佢有幾奶

睇完轉77比較下